<databaseChangeLog xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
                   xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
                   xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
                        http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.4.xsd">

    <changeSet id="2021-12-09-13_insert_products" author="h4rar">
        <insert tableName="products">
            <column name="created" value="${now}"/>
            <column name="updated" value="${now}"/>
            <column name="basic_status" value="ACTIVE"/>
            <column name="name" value="BeFirst 5-HTP"/>
            <column name="price" value="540"/>
            <column name="quantity" value="500"/>
            <column name="description" value="5-гидрокситриптофан (5-HTP) – это природное вещество, вырабатывающееся в нашем организме из аминокислоты триптофана и являющееся предшественником серотонина («гормона счастья») и мелатонина («гормона сна»). Серотонин регулирует множество процессов – например, болевой порог (при недостатке серотонина боль чувствуется намного острее), усиливает деятельность тромбоцитов, а также является нейромедиатором и снижает остроту депрессивных состояний. Мелатонин вырабатывается организмом в ночные часы и способствует засыпанию и более спокойному глубокому сну. Мелатонин понижает нервную и физическую активность, участвует в регуляции деятельности сердечнососудистой, эндокринной и других систем.
Триптофан является незаменимой аминокислотой, не вырабатываемой в организме, а поступающей извне, с пищей. При его недостатке усиливаются депрессивные состояния, ухудшается сон, нарастает раздражительность, снижается скорость восстановления и работоспособность. Дополнительный прием помогает решить эти проблемы, но установлено, что 5-гидрокситриптофан действует лучше. Он проникает через гематоэнцефалический барьер, в отличие от триптофана, и оказывает более сильный эффект.
В природе 5-гидрокситриптофан содержится в большом количестве в семенах растения Гриффония Простолистная – на уровне нескольких процентов (от 3 до 7). Поэтому в продажу он поступает в составе экстракта гриффонии, содержащего обычно 100 мг 5-HTP на одну таблетку или капсулу.
Снижение аппетита:
Капсулы 5-HTP обладают еще одним важным свойством – они подавляют аппетит. Это весомое преимущество для всех, кто старается избавиться от лишнего веса. Точнее было бы сказать, что 5-гидрокситриптофан усиливает чувство сытости и за счет этого сокращается потребление пищи, то есть меньшее количество пищи необходимо человеку, чтобы ощутить насыщение.  Cнижение потребления пищи происходит без ухудшения эмоционального состояния, причем в сочетании с диетой этот эффект будет заметнее.
Улучшение сна:
Экстракт гриффонии (точнее содержащийся в нем 5-гидрокситриптофан) благотворно влияет на сон, вследствие повышения продукции мелатонина. Особенно эффективен прием экстракта гриффонии в сочетании с ГАМК, экстрактом валерианы, какао и других подобных средств, что обеспечивает синергический эффект. При приеме 5-HTP сокращается время засыпания, увеличивается продолжительность и качество сна, сон становится более спокойным и глубоким. При этом указанные эффекты обусловлены не прямым снотворным действием, а торможением режимов бодрствования, снижением реакции на раздражители. Нормальный сон дает возможность восстановления нервной системе и всему организму, расслабление мышцам, обеспечивает более высокую работоспособность и скорейшее восстановление после тренировок.
Устойчивость к стрессу:
В некоторых исследованиях отмечалось снижение уровня стресса при приеме 5-гидрокситриптофана. Настроение улучшилось, раздражительность и агрессивность снизились. Понизился уровень тревожности.
Питательный состав одной порции (1 капсула) продукта:
5-гидрокситриптофан (из экстракта семян гриффонии) - 100 мг
Ингредиенты: Экстракт семян гриффонии, аэросил (агент антислеживающий), желатин (капсула).
Рекомендации по применению: Принимать 1 - 2 порции в день. Принимать 5-HTP 100 мг можно как днем для снижения уровня стресса и тревожности, так и вечером, перед сном для улучшения качества сна. Если эффект подавления аппетита является значимым, можно принимать капсулы непосредственно перед едой или вместе с едой."/>
            <column name="category_id" value="1"/>
        </insert>

        <insert tableName="products">
            <column name="created" value="${now}"/>
            <column name="updated" value="${now}"/>
            <column name="basic_status" value="ACTIVE"/>
            <column name="name" value="Myprotein Taurine"/>
            <column name="price" value="1800"/>
            <column name="quantity" value="500"/>
            <column name="description" value="Таурин является аминокислотой натурального происхождения и находится в высокой концентрации в лейкоцитах, скелетных мышцах, центральной нервной системе, а также в сердечных мышцах. Аминокислота 100% таурин от компании Myprotein — это очень удобный способ повысить свой уровень таурина.
Стабилизация клеточных мембран. Таурин приводит в норму различные обменные процессы: белковый, углеводный, электролитный. При достаточно содержании таурина в организме человека улучшается работа иммунитета.
Улучшение процессов проведения нервных импульсов. Таурин является нейромодулятором. Аминокислота участвует в формировании и транспортировке нервных импульсов от разных органов и систем организма в ЦНС.
Выработка желчных кислот. Таурин – один из наиболее важных элементов желчи, которая требуется для переваривания жиров, всасывания жирорастворимых микроэлементов и других полезных веществ. За счет улучшения обменных процессов благодаря присутствию таурина происходит профилактика ожирения, патологий печени, сахарного диабета.
Снижение негативного воздействия стресса на организм. При интенсивных нагрузках происходит выделение адреналина, который снижает количество гликогена и жиров в организме. Дополнительный прием таурина позволяет сохранить мышечную ткань, не допустить протекания негативных процессов в ней.
Способствование восстановлению сердечного ритма. При продолжительных аэробных нагрузках (например, когда человек плавает или бегает) наличие достаточно количества таурина позволяет нормализовать сердечный ритм. Поэтому аминокислота часто применяется в легкой атлетике, командных игровых видах спорта. Даже многие любители используют добавки с содержанием таурина во время различных соревнований.
Аминокислоты содержатся в натуральном виде в белке, который помогает набору и восстановлению новой мышечной массы. Это чрезвычайно важно для достижения любых спортивных целей. Поэтому неважно толкаете ли вы штангу или предпочитаете кардио нагрузки, повысить уровень таурина еще никогда не было настолько легко.
Помогает бороться с отеками и неприятными симптомами сердечно-сосудистого направления, а также для поддержки зрения (недостаток таурина напрямую сказывается на процессах развития и работы сетчатки глаза). Хорошо размешивается, выгодная упаковка.
Данный продукт отлично сочетается с препаратами магния - при регулярном приеме нормализует давление.
Питательный состав одной порции (1 грамм) продукта:
100% Таурин (Taurine) - 1000 мг
Этот продукт является 100% таурином и не имеет никаких изменений в составе.
Рекомендации по применению: Добавьте 1 грамм таурина к желаемому количеству воды или фруктовому соку, взболтайте и выпейте. Принимать один раз в день. Для наилучшего результата принимайте за 30 минут до тренировки и перед сном."/>
            <column name="category_id" value="1"/>
        </insert>

        <insert tableName="products">
            <column name="created" value="${now}"/>
            <column name="updated" value="${now}"/>
            <column name="basic_status" value="ACTIVE"/>
            <column name="name" value="Mutant Amino"/>
            <column name="price" value="1500"/>
            <column name="quantity" value="500"/>
            <column name="description" value="Mutant Amino – это высококачественный концентрированный источник незаменимых аминокислот с разветвленной боковой цепочкой (ВСАА), которые необходим мышцам для восстановления. Каждый профессиональный бодибилдер знает, что аминокислоты являются «строительными блоками» для мышц, а также необходимы для поддержки положительного азотного баланса, что в свою очередь очень важно для роста мышц. Mutant Amino – это смесь гидролизованного изолята сывороточного протеина и аминокислот в свободной форме (ВСАА). Каждая порция содержит более 2000 мг аминокислот, которые будут способствовать восстановлению ваших мышц. ВСАА имеет решающее значение в предотвращении разрушения мышечной ткани. Главной целью ученых-разработчиков лаборатории Mutant было создать такой продукт, который будет быстрей и эффективнее действовать, чем любой другой аналогичный на рынке спортивного питания. Mutant Amino способствует задержке азота в организме. Положительный баланс азота помогает мышцам быстрее оправиться от более частых и интенсивных тренировок, кроме того, от него зависит то, растут ли ваши мышцы, остаются застойными или теряют объем. Таким образом, Mutant Amino способствует быстрому росту силы, более эффективному поглощению кислорода и ускорению метаболизма, что помогает сжигать жир для получения энергии.
• Содержит более 2000 мг высококачественных аминокислот на порцию
• Способствует росту и восстановлению мышц
• Легко глотать, гладкое покрытие таблетки
• Обеспечивает 2,000 мг высококачественных аминокислот на порцию
• Способствует поддержки роста мышц и быстрого восстановления
• Простой в ласточку, гладкой покрытие таблетки
Питательный состав одной порции (2 таблетки) продукта:
Энергетическая ценность - 8 ккал
Углеводы - 0 г
Жиры - 0 г
Аминокислоты в свободной форме, ди-, три и олигопептидов гидролизованного сывороточного протеина изолят, L-лейцин, L-валин, L-изолейцин, L-аргинин, L-глицин, L-орнитин - 2 г
Аминокислотный состав на 2 таблетки:
L-аланин - 60 мг
L-аргинин - 160 мг
L-аспарагиновая кислота - 190 мг
L-цистеин - 20 мг
L-глютаминовая кислота и L-глютамин - 310 мг
L-глицин - 340 мг
L-гистидин - 30 мг
L-изолейцин - 90 мг
L-лейцин - 150 мг
L-лизин - 120 мг
L-метионин - 20 мг
L-орнитин - 5 мг
L-фенилаланин - 90 мг
L-пролина - 60 мг
L-серин - 60 мг
L-треонин - 50 мг
L-триптофан - 100 мг
L-тирозин - 50 мг
L-валин - 70 мг
Другие ингредиенты: Микрокристаллическая целлюлоза, стеариновая кислота, диоксид кремния, соевое масло и порошок, фармацевтические покрытие (тальк, триглицериды со средней цепью, рибофлавин, диоксид титана, инулин).
Рекомендации по применению: Принимайте из расчета 10 таблеток в день (на пустой желудок) на 100 кг массы тела. Для достижения наилучших результатов принимайте 5 таблеток утром и 5 таблеток сразу после тренировки."/>
            <column name="category_id" value="1"/>
        </insert>

        <insert tableName="products">
            <column name="created" value="${now}"/>
            <column name="updated" value="${now}"/>
            <column name="basic_status" value="ACTIVE"/>
            <column name="name" value="Mutant Amino now"/>
            <column name="price" value="1800"/>
            <column name="quantity" value="500"/>
            <column name="description" value="L-аргинин – аминокислота, необходимая для нормального функционирования гипофиза и производства гормона роста. Гормон роста накапливается в гипофизе, и организм выделяет его в ответ на сон, упражнения и ограниченный приём пищи.
Дополнительный приём L-аргинина особенно полезен интенсивно тренирующимся спортсменам  после 30 лет, когда его естественная секреция полностью прекращается. Кроме того, L-аргинин ответственен за концентрацию сперматозоидов в мужской сперме, он улучшает иммунные реакции и ускоряет заживление ран.
L-аргинин связан с выработкой закиси азота - NO, который увеличивает просвет кровеносных сосудов, улучшая кровоснабжение работающих на тренировке мышц.
Питательный состав одной капсулы продукта:
L-аргинин - 300 мг
Ингредиенты: Желатин, стеарат магния.
Рекомендации по применению: Принимать по 1- 2 капсулы в день на голодный желудок за час до тренировки.
"/>
            <column name="category_id" value="1"/>
        </insert>

        <insert tableName="products">
            <column name="created" value="${now}"/>
            <column name="updated" value="${now}"/>
            <column name="basic_status" value="ACTIVE"/>
            <column name="name" value="NOW L-Arginine"/>
            <column name="price" value="2100"/>
            <column name="quantity" value="500"/>
            <column name="description" value="Аргинин — условно-незаменимая аминокислота. У взрослого и здорового человека аргинин вырабатывается организмом в достаточном количестве. В то же время, у детей и подростков, у пожилых и больных людей уровень синтеза аргинина часто недостаточен. Биосинтез аргинина осуществляется из цитруллина под действием аргининсукцинатсинтазы и аргининсукцинатлиазы.
Аргинин присутствует в рецептуре гепатопротекторов, иммуномодуляторов, кардиологических препаратов, лекарственных препаратов для ожоговых больных, больных ВИЧ/СПИД, а также в рецептурах средств для парентерального питания в послеоперационный период. В последнее время лекарства с аргинином появились в геронтологии и онкологии.
Аргинин является носителем и донатором азота, который необходим в синтезе мышечной ткани, именно эта функция явилась главным фактором распространения аргинина в бодибилдинге. Аргинин способствует увеличению мышечной массы и уменьшению жиров при адекватной физической нагрузке.
Питательный состав одной порции (2 капсулы) продукта:
L-аргинин (свободная форма) - 1000 мг
Рекомендации по применению: В качестве пищевой добавки принимайте по 2 капсулы 2 - 3 раза в день по мере необходимости, желательно с соком или водой на голодный желудок, перед тренировкой или перед сном."/>
            <column name="category_id" value="1"/>
        </insert>

        <insert tableName="products">
            <column name="created" value="${now}"/>
            <column name="updated" value="${now}"/>
            <column name="basic_status" value="ACTIVE"/>
            <column name="name" value="Take Glutamine"/>
            <column name="price" value="850"/>
            <column name="quantity" value="500"/>
            <column name="description" value="Глютамин - является условно заменимой аминокислотой и увеличивает мышечную силу и выносливость, ускоряет восстановление после физических нагрузок, способствует синтезу гликогена в мышцах. Так же он играет ключевую роль в работе иммунной системы. Глютамин - это важный источник для поддержания здоровья организма. Ведь он обеспечивает нормальное функционирование пищеварительного тракта, печени, может быть полезен при лечении артрита, аутоиммунных заболеваний, заболеваний соединительной ткани.
Питательный состав одной порции (1 мерная ложка - 6 г) продукта:
Энергетическая ценность - 24 ккал
Белки - 5,97 г
Жиры - 0 г
Углеводы - 0 г
L-глютамин - 6 г
Рекомендации по применению: Принимать половину мерной ложки (3 грамма) продукта ежедневно. Допускается принимать в виде раствора или в сухом виде. Продолжительность приема не более 4-х недель, повторный прием через 2 недели. При подборе дозировки учитывать интенсивность нагрузок, массу тела, возраст и уровень подготовки.
"/>
            <column name="category_id" value="1"/>
        </insert>


    </changeSet>
</databaseChangeLog>